想問下donki宜加夜晚d野食係味唔會再特價？

開始個陣夜晚係5折
宜加有時9折都冇？
有冇附近巴打可以解答下

有冇拎住個解碼器出街？

見過post話11點後拖羅特價

幾耐之前？

冇
自從有刀客做義士...

冇

記住唔好唔見個遙控

[集思廣益] 半價Donki大拖羅

4日前

有次平日拖羅凌晨一點5折

巴打邊間？

尖

應該係話 望住佢痴上去
如果早啲拎就冇5折張貼紙

好想好似日本咁，到時間就特價
其實入邊啲管理層係味已經係香港人？

push

日本啲超市一到9點定10點就特價
成班人會圍住貼減價紙個嘢 一貼咗就狗衝

等得佢貼貼紙我餓撚死左

cut到有線先定係佢貼左貼紙先？